岩岩創業

開左一間event公司
幫d品牌，機構搞event
提供promoter or helper etc
客源可以點搵
點樣可以另一間公司會選擇我，又點樣比人知有我依間公司
想請教下各位高見
Thanks
暫時接到一單job

乜都唔識你點做呀

同人合資定點

乜撚資料都未搵 你開乜鳩公司？

獨資

唔好講，做

資料搵過曬，到真係做係兩回事
想尋求下意見

請唔請人 肯學肯捱

你有興趣做PR 就搵間PR公司做幾年先
再拉客走創業仲實際
咩都識又無人脈好難起步

Rainmakers

你都學唔到啲咩㗎啦

我想好似阿ted 咁 由低做起都ok

起步確實係難
暫時依個job 每個月也有少少收入
希望可以一路做一路試一路學
開頭真係唔係諗住要賺咩大錢 整係想做好d

笑撚左 自己做老闆上呢度問 不如我幫你做埋

利申：行家

有咩問題

請唔請人？真心問

有朋友間pr公司做左好耐
靠熟客都唔夠做執柒左
你乜都唔識 無人脈點搵生意

我乜PR嘢都唔知，我淨係知樓主第一樣嘢要知就係要避免同呢種見高拜見低踩既行家交涉

樓主有冇更多資料？ 有興趣想了解下

得架啦
行動大於一切理論
just do it!

吸客不外乎幾招

1. 賤價/誠意價

只限第一單，當然你要有能力做得好好，第二單先咬得返上去好價錢

2. Referral

你單野做很好，自然有人介紹

3. 做艇仔

同幾間大公司（同行）Friend 底，佢地做唔切等射比你。但唔好諗住呢個時候偷客，你以後呢行會無運行

好似Promotereasy 咁做

你又幾風趣幽默喎

教你做我不如自己做
ON99

直接問人地公司搞唔搞event

巴打，PM我再傾，唔知幫唔幫到手

留名

PM一個比我 present 下你自己
睇下個 pm 基本上都判斷到你咩料
如果一個pm 你吸引唔到我
基本上我唔會考慮

利申: 有同相類公司合作開

依到無pm巴打
我都想contact 到你

依到無pm巴打
我都想contact到你呀

咁我都無計
或者係到你講幾句點解要搵你先
或者有其他朋友會主動搵你

Xxxxxx致力為各大小企業提供一站式及多元化的優質市場推廣、宣傳和業務支援。為配合不同客戶的需要，我們的優秀工作團隊能於不同時間、地點提供最富彈性和高質素的專業服務。
為客户提供優質的服務，Xxxxxx非常著重推廣員的質素，我們每位推廣員都經由資深專業的管理層嚴格挑選並加以培訓。
我們深信透過各種切合客戶需求的宣傳和服務方案，能為各客戶帶來增强其品牌及產品在市場上的知名度和競爭力。

叫老豆介紹d 客比你

呢d 唔係特色

其實收費比市面便宜，因為開頭真係唔係打算賺咩大錢，想開好個頭

呢d 官腔，放係網站做about us 先會用

師兄有無意見比下細佬thanks

師兄有無意見比下細佬thanks so much

講一樣野/一點你覺得最有selling point
唔駛話所有人
可以針對一群人
利如 xxxx d 師奶一聽到就已經想搵你地幫佢地仔女搞生日會

做開cd-rom 都想留個msg，有位巴打話幫你，叫你pm，就算啲度無pm，你都積極少少，開個temp email，留個聯絡方法，識變通下。

Event 有咁多類，你主打邊種？對比competitors，你有咩優勢?剩係貼about me 出黎，真係唔知你係真心定假膠。

利申：IT狗 ，乜都唔識

巴打佢個個如果係introduce 自己公司既 email temp 咁樣應該無得做

Talented workforce,Marketing strategies,Provide event promoters/helper

你。。。?

樓豬具講野具體些少好喎，
公司size, 背景，專長乜資料都冇點引到人
吹下有咩設計達人，神級mc乜都好，畀個方向睇下
你話有單job, 咁吹下單job大約係咩，有幾成功都好丫
講到自己乜都肯接咁，只會令人乜都唔敢搵你搞

優勢講黎講去都係錢，搞event唔同買實物
就算你免費搞，搞衰左隨時幫我趕客
有心要推公司形象點敢畀你亂搞

利伸：9up

咁係咪應該送埋啲客畀樓主先啱你心水

樓主係咪假膠黎㗎